點解班耶撚可以當若無其事咁繼續唱聖詩？

耶撚我屌你老母

僧侶招降黑警

唔唱聖詩唱咩 大悲咒?

想人同你一齊抗爭

因為on9

今天的我打倒612的我

Pull

你都on9
聖誕節都唔比唱聖詩？

知喇，大陸唔比過聖誕節呀嘛，翻番入牆啦亲

用自己既方法抗爭有咩問題

On9樓主

不推文

多謝教會
聖誕快樂

畀啲聖水黎

611無班耶撚通宵唱詩
半夜就開左波